Samsung S20配咩micro SD會少啲機會死卡

Samsung evo?
定係點都會死

配返三叔已經最好

sandisk 200gb, 由note 9 用到而家無事

有冇話咩系列
之前就係死sandisk

普通class 10 咋

擺得多唔多嘢？我嗰陣係64GB ROM+128GB Sandisk UHS1，部機主要用來錄音同影相記錄

一年就打柴

應該放左120gb。
應該都用左2，3年又無事。

好似同Sandisk八字相沖咁
當年部note2試過一次
之後keep住用evo就好多代冇試過出事

Samsung evo
Samsung機用samsung卡最好

張卡係死就死啦，只要死左變唯讀可以讀番資料就得啦
（唔記得邊隻一死就讀唔到卡）

好少死卡
物理性拍斷就試過

6年前死過一次sandisk卡，今次轉用三叔卡.

以前samsung note 8 加 256 samsung evo 卡，死左三張

轉sandisk, 死兩次。。。。
再用toshiba, 死一次。。。。。

算認命

轉iphone....

所以有得插卡=戇勼
多隻香爐多隻鬼

各大品牌ENDURANCE 系列?